一日飲八杯水已經變左宗教

成日俾人哦要飲多d水
但全家身體最健康係自己
平時有做HIIT隔日跑半粒鐘
口乾先飲水

見字飲水

城下一飲

口乾先飲水姐係代表你已經dehydrate緊

拎緊自己做實驗 希望唔好生腎者之石

想飲就飲嫁啦

邊有標準

同打j一樣

日日計住晒人生有咩意思

但全家身體最健康係自己
想問下你點得出呢個結論? 成家都做晒全身檢查?

有英文版 俾唔鍾意標題用左殘體字既人（片係正體字幕）

正確

咩都適量啦
不過一日八杯係約數嚟
查實要考慮埋性別體質
睇尿黃唔黃就知洗唔洗飲多啲

尿黃飲多d

為左長命多幾年，為左唔想比高昂既藥費

我多菜少肉多飲水，唔食垃圾食物

我食野變得講究，所謂講究，並唔係隨我心想，我早餐會食麥皮加薏米，有時會加多隻雞蛋或一片麥包，我中午飯前會食一個水果，中午飯多菜少肉少油，白飯盡可能吃少一點，晚飯前我會食一個水果，同樣地，多菜少肉少飯，每日飲1500ml水，規律+自律= 健康? 我今樣算唔算活在當下？

butter

體態同病既頻率掛
都係比較自己屋企姐 sample少d 當然佢地都年紀大同埋少運動啦 唔一定關飲水事
只係想講冇八杯唔會死既（老母成日哦）

均衡飲食咪得
你咁樣人生少左好多樂趣

體態同病既頻率掛?
都幾好笑, 你幾歲? 你屋企人幾歲? 斷估你比盡都係30?
長期飲唔夠水到中老年先會出事

心想食果d都冇垃圾食物份 覺得天然少加工既野好味d

工作關係要由開工講到收工，日日不停飲水，一急就去廁所，有時啲尿係透明
無話覺得自己健康咗定係點，不過唔飲水真係唔得，尤其是呢排天氣咁乾

其實唔關事 癌症成因都未明
唔係飲食運動就預防到
淨講乳癌都冇成因
要中就中

希望中年有連登覆到你 唔洗起鋼 冇話唔飲水

有時都覺得太黃 食肉多有冇關係？

係，但無辦法，恐懼，由其經歷過家人點樣被病魔折磨，其實好多人已經將健康變成信仰，祈求死神唔好咁快收頭。 我地深信健康可以令人死得舒服啲，其實我都唔確定係咪真係可以，可能健康大半世，最後都要經歷生cancer、電療、郁唔到要插尿管喉管...我仲後生，我唔知道，但我啲前輩(屋企人)，都開始食得非常健康，定期睇中醫固本培元，隔幾年就體檢一次，睇下腸有冇息肉，其他器官功能水平等等。 有個家人今年體檢真係驗到有野，又搞左一大輪，動左手術，從個日起，連牛肉都唔食得，只能夠食魚，不過佢唔係健康派，我比較好奇健康派係咪真係可以死得舒服啲。

我飲茶同豆漿仲多過飲水

天氣乾講野多真係要濕下喉 又唔含得潤喉糖

講講下野成粒飛出黎

試過一邊講嘢一邊食喉糖，差啲梗親
唯有不停飲水

有咩天然食物介紹

癌症真係好痛苦 送過一位肺癌既親人走
但成日諗自己會點死都冇意思
盡做啦

飲水多感覺好處會多d
飲水多個排皮膚會好d
痾屎順暢d 痾尿冇咁重臭味

+1
我直頭買綠茶飲
一包2蚊都唔洗
仲平過買一支水

訓緊教都要飲係咪死得

巴打講多d？

腎者之石

唔過多都冇壞
只係話唔洗計住 水係必須既

自己多菜多肉 屙屎成條咁出

人生高潮位

專家話透明代表飲得太多水，可以減返啲

睇過本書叫The Big Fat Surprise
成個世界觀

黃咪即係唔夠水囉自己上網睇下啦

都聽講過，會調節一下

係咪病黎架？問下醫生好
好少口乾到醒 通常醒左口乾

Cut飯 多菜多肉重好啦

蛋白質過高關唔關事

我關得飲水關事 我而家逼自己飲夠8杯 皮膚靚咗好多

咁喉乾到炸裂點搞 要講野唔食得喉糖

飲夠水啲尿就唔黃㗎啦關咩事，以前做gym 食好多蛋白質都係咁

cut埋麥皮同包 水果唔好食太甜 多返少少油

係呢 我都覺肉多果日黃d

點解呢？你唔鍾意carbs ,人哋就麥皮都唔可以食？

坐直

evidence?

通常講到太攰，會俾多啲練習啲化骨龍做，等自己休息下飲下水，之後先一次過對答案

建議姐中共咩唔可以

最好係淺黃

話唔定你係亞健康當咗自己好健康

可唔可以講多d亞健康？

屌因為得罪講句，你營養知識真係唔多夠，講真真係要飲多啲水

純同冇processing 果D牛油
好過其他油

身體分解多左蛋白質=製造多左垃圾
飲水量唔變+垃圾多左=尿更黃
解決方法 飲水

我留意番，儘量唔飲過量水

我都係口渴先飲水

試過係咁飲

1個鐘去3次廁所 去到煩

到最後你都係有機會患癌

好多人都有講，以前我都信唔洗8杯。

Why You Don't Need 8 Glasses of Water a Day | Adam Ruins Everything

不過其實考慮到香港嘅環境同你本身嘅運動量，的確最好每日8杯或以上。

一次過飲得太多 吸收唔切咪咁

lm

唔飲水個口同啲屎都好臭

艾瑞克柏格(Dr Eric Berg)醫生介紹：
55歲，脊椎醫生， 他是弗吉尼亞州、加利福尼亞州和路易斯安那州的3州脊椎科醫生，執照一直維持有效。他是全球知名的健康生酮飲食和斷食專家，也是《新體型指南》和KB Publishing出版書作者。
他曾在霍華德大學（Howard University）擔任兼職教授，教授學生營養學。 近年忙碌於媒體教育，他無暇親自看病人。
垃圾

more

搵多兩個醬汁先肯定到
不過就呢到睇暫時唔係自己
每年bodycheck都過關

巴打睇得開

諗左陣係唔係潮文

冇得罪又唔係營養師 多謝指正 會提自己要屙淺黃

當參考就好唔好信曬 只係諗唔到仲有咩字可以用嚟形容呢種狀態

自己覺得就收收皮先啦

係 睇過呢條片
有話死咕咕有條線

除非做gym想收乾個人
如果唔係平時唔洗逼自己飲
想飲就飲 唔想飲就唔洗逼自己

你啲尿一定黃到仆街

其實8杯水即係幾多ml

係囉？美國咁都得既？同d KOL賣保健品有乜分別？

我有個親戚就係咁
餐餐都係蒸 食得好清淡
唔多出街食飯
又有運動 唔煙唔酒
最後生cancer死咗

吸引力法則
你病係因為你成日諗住病

啱呀
人人最後唔係肺炎 中風 心臟病 癌症死
就係老人癡呆到最後咩都唔知咁死
有時真係活在當下算啦
健康飲食嘅嘢做到就做
做唔到都唔洗俾太大壓力自己

我一日飲38杯，屙69次尿。

食B雜實黃過黨鐵前線

我成日諗幾時發達

肉本身就一堆維他命B

正常呀 咁口乾就係一種signal 提你飲水 咁緊係係你dehydrated 先提 唔通係你hydrated嘅時候飲咩 條片就係想講你口乾就飲已經無問題 唔係一定要飲夠八杯水

我之前都因為啲人話每日需要飲8杯水，而多左飲水，但成日都要跑廁所，啲尿又無咩色，依家覺得唔需要一定飲甘多，視乎情況，覺得渴先飲，每日至少我自己都飲到1200～1600

1日起碼4L

我每日飲水唔止8杯
有時會加粒冰凍飲
再加塊檸檬又得

dr berg嘛 著名生酮kol 好多人睇 我都有睇開佢
要飲幾多水 根本無好實嘅數 因人, 同你個日做咩活動而異
佢係消耗品黎, 睇你流左幾多汗等而諗要補返幾多
仲有飲水飲得過多唔好 主要係電解質都會跟著尿排走 所以補水都要補埋電解質

呢排飲多左好多水
但搞到成日行行下街急尿要搵廁所
想知平時多飲水既人係咪都係咁？定係我問題？

身體唔需要咁多水就會排走

啱

其實條友可信？
之前有睇過，不過佢成日叫人買有機食品，又叫人買佢D補品，跟著就冇睇了。

自認生物同營養學冇基礎，佢嗰啲insulin導致肝硬化blah blah blah到底有冇根據

YouTube冇乜人敢批評佢，就算有都會比人down vote 同 攻擊。

我體態都好 一年都唔病一兩次 從來都冇大病過
不過我後尾生cancer

我都認為應該睇下對家意見
不過糖要少就應該冇人有異議

係囉 關飲水咩事

平時有做hiit

其實尿點都係透明
你地係咪想講無色有色

我喺視乎尿液顏色去補充水分
黃黃地先飲

我見ptt有人話佢唔係正統西醫
係其他派系個啲
即係自然療法嗰啲？

日日咁計住 生活為咩
要死一陣都俾車車死

唔知內容真假
上面條片殘體字直覺99%假 直接skip左

same😂無啦啦得個標題殘體 篤眼篤鼻

返工一定飲好撚多水 因為冇嘢做
放工出街/留喺屋企就會飲少啲

屌你後生咁你體態正常都最好啦
同埋你都識講佢哋年紀大 少運動
你唔走去老人院同啲老人比較

原來食乜都會影響咁睇尿黃唔黃黎飲水未唔準？

好似計埋食物水份加埋八杯水，食好多水份食物就唔使飲八杯水啦

垃圾脊醫 video 有講 可能搵唔倒食轉行

主要係電解質都會跟著尿排走 所以補水都要補埋電解質
除非你係腎虧 如果唔係 你個身體想排多餘電解質 你又刻意補番 多此一舉

講緊飲太多 中水毒個d wor

你講緊幾個鐘3-4L 水？
Fluid retention causing hypo Na? Hypo Na 唔係因為排左電解質 係因為volume 多 而concentration 低

Fluid retention 係會俾diuretic 而唔係俾electrolytes

+1 唔飲水點借尿遁

知唔知人每日都要飲30ml*kg咁多ml既液體

飲得少真係會尿壓重

麥皮有纖維點可以cut包就要 垃圾澱粉